大陸好撚鐘意用" 自主" "我司" "我國"

乜自主研究, 自主研發, 自主設計乜乜柒柒
我司我國.....................
好撚核凸呢D字眼

天朝先最撚嘔心

武肺背後嘅第三次世界大戰：諜戰丶生化戰丶經濟戰